包圍->挑釁->狗忍唔住衝出嚟->打狗->打完散

啲狗黎晒之後即刻轉場